推薦大家睇一套又黑暗又現實的動畫"啪嗒啪嗒"

片名叫做：《啪嗒啪嗒》(padak padak)

Padak: Swimming To Sea (Part 1) English Subtitles:

Padak: Swimming To Sea (Part 2) English Subtitles:

既殘酷又現實

在「裝死的活着」和「啪嗒啪嗒找死」之間，你會選擇那一個?

講咩